【人造人】呢條女整容前似王喜 整完有啲似陳瀅

聽你形容就覺得抵整

不得了

整得好靚喎

老左一定恐怖過倩女入面個姥姥

仲要佢唔係整咗好多
只係縫雙眼皮同打透明質酸

佢整咗好少，同埋唔係大手術
所以唔會變姥姥

以前科技差 整完老左先走曬樣
家陣進步左 過多十幾年就知會點

講真，割雙眼皮點會走樣

咪囉又唔係削骨還父

俾你做後生時似李嘉欣老左似邵音音
定做後生似邵音音老左似李嘉欣

其實齋有化妝都差好遠啦

點解唔搵兩張都有化妝去對比？

王喜

脫埋個兩粒痣啦 好un眼

老實，化妝果d 落左個差別仲大，又或者呢個人冇整只係化左妝賣廣告

未整似金鐘國

好可愛wor

係咪得我覺得唔整好過整
路人樣咪幾好

整對眼下巴都尖埋

現實係你樣衰點都唔會變李嘉欣

做咩唔脫埋墨

係後生似邵音音老左似邵音音

個樣本來生得幾靚啦 形狀比例都好
係冇眉同眼皮dup啫
唔整對眼 唔痴雙眼皮
畫晒眉毛眼線眼影都可以好型好靚女

冇左個兩粒墨認唔番自己

似裕美

聽說，要維護維修的，不是一次性
而且應該會愈整愈衰，或許投入更多錢去保持

抽脂有冇後遺症？
利申唔識

我覺得唔整打扮下其實已經唔差

眼細加單眼皮割雙眼皮好明顯㗎喎

閪女人

似陳瀅就仆街啦 咁醜樣

留名睇變膠面
成條街都係咁撚樣

如果王喜整到陳瀅咁都照屌呀

如果係20到35都唔怕大走樣嘅話抵到爛，結婚不在話下，只係睇樣大把人追

我屌

其實佢整之前都幾可愛，
整完之後好靚

巴打你講錯定我理解錯

睇埋內文真係整得唔多 至少睇得出仲係果個人，但又覺得靚左

睇完內文，佢剩係整咗眼同鼻，但點解側面睇個下巴都兜埋出嚟

整完幾好睇

根本係化妝同未化妝既分別

屌你正呀喂

到底鍾意男人定女人我好亂呀

變性人

其實本來都唔差 正常樣 整完更靚咁解

其實整左好少 但已經好大改變搞到想整埋一份

其實依家好多人都去整容
但佢地唔會承認
縫雙眼皮同打透明質酸叫整容
依家d人對整容既定義 越黎越蒙糊
男既接受能力都高左
唔會咁抗拒 所以令其他女仔更瘋狂整容

都整容啦做咩唔脫埋粒八婆癦

勁多女割完雙眼皮
對眼依然係矇

可能比得平返大陸、台灣好差嘅公司整

係隻眼者 , 本身鼻口面形都ok

整完幾撚正

耳仔同髮線睇得出係改過或者唔同人

幾錢到？
我係唔係終於唔洗做柒頭皮喇

未整都ok啦

唔整其實唔錯 除左對眼冇乜神之外

乜似加整形會化埋裝嘅？

打咗鼻化咗妝啫
邊會係第二個人

唔介意女去微調整容喎 唔整到個人變哂樣我覺得ok

大佬有頭髮邊個想食咖喱，天生靚仔靚女咩

勁多女割完雙眼皮
對眼依然係矇[/quote]

咁應該係整容失敗

可能比得平返大陸、台灣好差嘅公司整[/quote]
返大陸整 最緊要平
唔靚 咪俾錢整多幾次
痛多幾次就靚
利申:見朋友縫雙眼皮 第2日腫到豬蹄
好Q恐怖 但佢又覺得值

咁應該係整容失敗[/quote]

唔係割完就算, 仲有D 位去整大隻眼.....

依家果d係個樣普普通通都走去整容
你唔驚 d女第時老左 走哂樣